元旦大遊行和理非手足必加技能

2020年新開始! New year new you! 係時候升lv啦!

遊行巴絲今日可以主力加 兩大和理非技能點:

1. 大叫口號

成日遊行都見到人只行唔叫，其實都出到黎，又遮住曬塊面，唔洗怕羞，有咁大聲得咁大聲。 平時你唔會打狗，起碼比d勇氣叫，幫前線手足打氣。 仲有，令我地泉下既手足都聽到，我地要幫佢地行落去，仲要叫落去，我相信佢地如果仲在生應該會用盡全力叫。

2. 行足全程

有人中途加入 (前線另計)，有人行到見到地鐵站就走，喂大佬，出黎遊行最最最基本就係 "行"， 係行哂呀大佬，行都要偷雞點對得住死去既兄弟呀?!

一陣維園見啦!
香港人 加油，反抗，報仇!

光復香港，時代革命

一陣維園見

推，和理非基本嘢

推

琴日都想開po叫大家一齊做領導
新一年大家俾啲氣勢 俾啲聲黎聽下先

第一樣技能真係好簡單架
多數時候都係前四隻字得幾個人帶頭
後面四隻字先多人跟機
帶頭果幾個好辛苦架
帶人叫口號咁簡單
仲要身邊全部都係手足
唔會笑你架

無綫新聞，歪曲事實，出賣港人！本人明白貴公司或已簽訂今年合約，未能即時撤回廣告，故暫時罷用。請貴公司承諾不簽訂2020 TVB廣告合約，不以無綫藝人代言，否則將列入「永久抵制名單」，永不錄用。